成日出門口之後驚冇鎖好門

明明次次都有鎖 但係始終唔放心
會行返去/搭lift上返去望下
望完 鎖左 就好安心出去 有無人同我一樣

每隔兩個鐘衝番屋企檢查一次

一樣 有時要望幾次

強迫症發作，我都係

我都會

之前太嚴重

會影低相同自己講電器息左門都鎖好 唔好咁痴線

智能家居幫到你

經典強迫症
有條感人youtube片

行返轉頭睇 跟住送車尾

我都係咁，而家我會用方法令自己唔駛再check, 例如定立每次出門前要check既野

1 銀包
2 電話
3 鎖匙
4 冷氣
5 水喉
6 煤氣.......

check完一樣先可以到下一樣，到最後果樣就安心出門

我都想屋企裝幾個cam，出去都可以24小時mon住

又黎